賣港呀拿？報應呀！【何俊仁患癌】

現年65歲的民主黨前主席、支聯會現任主席何俊仁，約於一個月前進行定期身體檢查期間，按醫生建議接受磁力共振檢查時，意外發現患上初期肺癌，上周接受肺部癌組織切除手術，昨天獲准回家休養，毋須接受化療。民主黨前副主席單仲偕今日接受本報電話查詢時表示，周日上午曾探望接受手術後兩天的何俊仁，證實何俊仁患上初期肺癌，指何左邊肺部發現一個體積不大的腫瘤，「（腫瘤）好細吓，應該細過半吋」，上周五已接受腫瘤切除手術，癌細胞並無擴散，無須接受電療和化療，現時正康復中。

鐵頭何

現時正康復中

全部民主黨都唔撚係好人，賣港狗